其實不如走多一步，比bno 持有人申請取消中國藉

班反中亂港份子唔洗去英國五年先取消佢中國藉，程序可以快d

我地愛國者最like

唔想做中國人果d 反中亂港bno 份子，點解要比佢地多五年當中國人既榮譽，等佢地得英藉先奪佢地中國人身份？

我地呢d 愛國者唔like

當下身為中國人為榮？黨洗腦技術真係獨步天下

洗撚申請咩
遲下自動幫你取消

中共你第一日識啊, 撚敢真係主動同你取消, 嚇你架咋
而家調轉去做佢就真係驚

當初都一堆撚敢真係過國安法乜乜乜
你就真係第一日識中共

你以為啦，桂民海咪首先係中國人
中國人身份係血源詛咒黎

等佢地唔洗去英國踎五年，今日就做英國人，佢地先知後悔